有無去完武漢玩番黎發燒但驚人知扮無事

樓主，好行唔送

唔該去狗屋咳幾下先

去自首啦

一係狗宿一係狗屋
自己決定

唔好咁仆街啦屌

決定聽日番工唔帶口罩+隨身帶水
一想咳就飲水扮濁親

推

你唔想去醫院冇人控制到你
但係屌你老母唔撚該做返一件好事去狗屋狗宿D通風位咳飽佢

有事記得去狗屋 會好得快啲

Why個個叫我去狗屋 一陣捉我咪死

去轉禮賓府先

買果籃
對啲水果咳
著支持香港警察t shirt 去撐警
點會捉藍絲喎

咁你染病橫店都死架啦
去狗屋 死得有價值d